金剛下集彩蛋

哥斯拉 對九頭蛇？
好正套戲冇悶場

哦 無人想知

一開頭睇標題以為講緊拍劇果個金剛